科大逃避責任 選擇全體停課

重新開post

屌人呢

科大人assemble

全體停課咪有更多時間做其他嘢囉

停課咪有時間囉

停課係一個正確選擇
有咩問題?

用意有D奇怪姐
situation點解唔可以講白D?

on9,唔通叫你去斬黑警咩

唔停課 就屌麻木不仁
停課又要屌逃避責任

佢冇做錯wor

推

停課先正常

唔係你想點?

停課先好

停課 可以幫我地增加人數

記唔記得女義士失去右眼果晚
我地係一人一個post咁樣share出去
最後我地成功咁組織到一個具影響力既行動

今日周同學離開左
可唔可以用行動表示番

最好就九巴新巴停工

全港停課停工

人地停課都屌，肯罷工未？

手足只係condom，議席最重要。

停課加腰斬埋最後一場畢業典禮都屌

想問下逃避緊啲咩責任？

科大有乜責任呀，唔好無差別攻擊

樓主弱撚智 拉

樓主弱智 拉

唔通叫學生出去衝先叫啱？
停課腰斬畢業禮已經係最合適
唔通你想有手足死咗都仲好似出面咁馬照跑舞照跳？

再加埋校長默哀時既神情+眼淚，
我覺得科大叫做得好好架啦

我唔覺得佢逃避責任，我覺得佢比我地有更大既空間，咁多媒體係科大，比晒機會發揮

利伸，等緊11M

要製造回響靠我地聚到幾多人，科大撚快啲返黎

Tui

唔通死左人仲搞congregation 開開心心咁影相？ 唔好盲反啦 唔通你要史維帶隊攻打將軍澳警署咩

停課係正確決定

找數+第二波

【Twitter捐獻師2】每一retweet我捐五毫

唔好係又屌 唔係又屌啦

你想 business as usual ?

大家sem 1 final 係味12月？

到時候，搞個全港大罷課有冇得唸？

用下腦諗

全體大學生唔停課，停考試，行政上都可以搞死佢地

唔上課

我岩岩發現打錯字, 我係想講用詞

常見問題
1. 幾時罷工呀？
其實罷工有好多前期準備工作，唔係定個日子就可以罷。一來要處理錢嘅問題，需要有罷工基金support，而罷工基金往往係由工會處理返自己個行業。二來要處理邊際成本嘅問題，例如成間公司得一個人罷，甚至有藍絲篤灰，老闆要炒話咁易，但如果成間公司有一半人罷工就好唔同。

2. 咁點樣處理上述講嘅問題？
罷工好多時會有前期嘅行業行動，例如搵一日係網上call支持罷工嘅人集體dress code或者一齊戴朵花，又或者85三罷前嘅行業集會，咁你就可以由網絡延伸到real contact，知道實質你所處嘅職場有幾多係自己人，繼而造成組織，由自己working place去到隔離公司，甚至成個地區或行業。另一個方法就係工會，以成為會員嘅方式組成real contact，再用工會名義發起罷工。

3. 我可以做啲咩？
幫手reach你自己行業嘅人，或者參與成立你所屬行業嘅工會。仲有share呢個群組出去，等呢度可以凝聚到更多有意有心罷工嘅人。
成立工會程序可參照

逃避責任???????????????????????????
你想佢點, 繼續返學, 繼續畢業禮????

我係政棍，幾時取消選舉全部罷工？

停課有咩問題

Pish!!!!!!

巴打講得啱 依家咩嘢都話奇怪有鬼

要搞對番準班狗先，校長又默哀又停畢業禮算係咁。睇睇校長佢遲啲有咩聲明先。

人地停埋課悼念
你想要求啲咩

停課其實已經係一種和理非型式嘅表態。
亦都令師生有時間選擇去參與悼念與否...（點都有食糊不化嘅人拒絕參與）

今天唔出黎譴責，亦唔等於稍後唔譴責。可以睇左回應先選擇下一步，無謂即刻升級。

其他七大呢？

收到風poly傾緊聽日畢業禮

可能樓主覺得要史維親自領軍上陣攻狗屋先叫負責

分化撚

停課無問題WOR
你咁想上堂咪自修LAW

停課咪岩囉

拉

咪臭係 都on99

on99
拉

譴責果部分，要畀時間學校寫
用字措辭要謹慎

科大人

科大帶頭罷課

結果史維宿舍都係比人裝修左

史維個垃圾淨係會話等查清真相有證據先
屌佢條撚屌懦夫